[
    {
        "id": 105,
        "question": "Işık saçacak beyazlığa varıncaya kadar ısıtılmış olan",
        "letter": "A",
        "answer": "akkor"
    },
    {
        "id": 744,
        "question": "Bir cismin herhangi bir yöndeki uzanımı",
        "letter": "B",
        "answer": "Boyut, boyutu"
    },
    {
        "id": 1360,
        "question": "Kuşların ötüşürken çıkardıkları ses",
        "letter": "C",
        "answer": "Cıvıltı, cıvıldama, cıvıldamak"
    },
    {
        "id": 178,
        "question": "Kişileri taşımak için kullanılan, insan gücüyle işleyen iki tekerlekli araç",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çekçek"
    },
    {
        "id": 941,
        "question": "Ermenistan’ın para birimi",
        "letter": "D",
        "answer": "dram"
    },
    {
        "id": 211,
        "question": "Genellikle iplik durumuna getirilebilir lifli madde",
        "letter": "E",
        "answer": "elyaf"
    },
    {
        "id": 1320,
        "question": "Genellikle boyna bağlanan, bir tür ince ipek kumaş",
        "letter": "F",
        "answer": "Fular"
    },
    {
        "id": 970,
        "question": "Oluşması genellikle tektonik, volkanik vb. olaylara bağlı olan, toprakla çevrili, derin ve geniş, tuzlu veya tuzsuz durgun su örtüsü",
        "letter": "G",
        "answer": "Göl"
    },
    {
        "id": 245,
        "question": "Karşılıksız vermek, bağış",
        "letter": "H",
        "answer": "hibe, hibe etmek"
    },
    {
        "id": 809,
        "question": "Kâr amacıyla sermaye yatırılarak kurulan kurum",
        "letter": "İ",
        "answer": "İşletme"
    },
    {
        "id": 611,
        "question": "Giyilen kıyafetlerin birbiriyle uyum içinde olması",
        "letter": "K",
        "answer": "Kombin, Kombin yapma, kombin yapmak"
    },
    {
        "id": 307,
        "question": "Doku bozukluğu",
        "letter": "L",
        "answer": "lezyon"
    },
    {
        "id": 1849,
        "question": "SAVAŞTA ZAFER KAZANMIŞ OLAN",
        "letter": "M",
        "answer": "Muzaffer"
    },
    {
        "id": 339,
        "question": "Tavsiye, öğüt",
        "letter": "N",
        "answer": "nasihat"
    },
    {
        "id": 343,
        "question": "Görünüşe göre olacağı sanılan, muhtemel",
        "letter": "O",
        "answer": "olası"
    },
    {
        "id": 1480,
        "question": "Kötü veya yanlış bir şeyi önleyecek yol, tedbir",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Önlem"
    },
    {
        "id": 1181,
        "question": "Otobüs terminallerinde aracın yanaştığı, yolcuların inip binmesine yarayan bölüm",
        "letter": "P",
        "answer": "Peron"
    },
    {
        "id": 386,
        "question": "Dileyiş, dileme, dilek",
        "letter": "R",
        "answer": "rica"
    },
    {
        "id": 407,
        "question": "Güldürü niteliğinde kısa oyun",
        "letter": "S",
        "answer": "skeç"
    },
    {
        "id": 697,
        "question": "Bir diğer adı \"Enjektör\" olan nesne",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şırınga"
    },
    {
        "id": 721,
        "question": "Bir şeyi bir kimseye veya bir yere ayırma",
        "letter": "T",
        "answer": "Tahsis, tahsis etme, tahsis etmek"
    },
    {
        "id": 778,
        "question": "Zafer, Üstünlük Sağlama, Yenme",
        "letter": "U",
        "answer": "utku"
    },
    {
        "id": 726,
        "question": "Ata binerken ayak konulan binicilik aracı",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üzengi"
    },
    {
        "id": 484,
        "question": "Eski dilde \"Anne\"",
        "letter": "V",
        "answer": "Valide"
    },
    {
        "id": 884,
        "question": "Soğanlı et yemeği",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yahni"
    },
    {
        "id": 1594,
        "question": "Şiddetli bir şekilde titremek veya sallanmak",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zangırdamak, zangırdama"
    }
]